炒飯撚入

好撚鍾意食鹹魚雞粒炒飯，但係到底香港有無可以超越茶記水準幾倍嘅炒飯，幾貴都想試下，求炒飯同好推薦

老闆娘炒飯

自推

屋企樓下嗰間

名

觀塘

椒鹽豬扒飯炒底, 有冇一間係炒得乾身少少

巴打比個地址 一世只求完美嘅炒飯

所有接受到三色豆落炒飯嘅巴打麻煩出一出去 呢個post 唔討論劣食

富園冰室ok

想試蘋果介紹元朗嗰間

酒樓

王剛

自己比啲心機慢慢炒
一定好食過茶記

留名

我想炒你食，唔好食唔收錢
利伸：跟呢到喵喵巴打學炒過一次幾好食

唔落三色豆就點都ok

佢話依間最好

功力好既話

蛋炒飯都可以炒得好食過海膽炒飯

自己炒，炒到乾身

唔係exactly炒飯，但以前食過中環陸羽既咕嚕肉飯炒底 好撚好食 真係成世都未食過咁好食果種

睇星星師傅
自己買料炒啦